達斯拿Draxler如果唔係易傷有無料踢皇巴拜正選？

條友係04已經好勁
喺巴黎終於向歐州列強證明到自己

做後備夠
正選起碼要一兩年

咪做緊巴正選